{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 스테이 오즈 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は19:00で、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 もし未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否される場合は、キャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約により駐車でき、客室は禁煙です。 客室内にはツインベッドとWi-Fi、ACE BEDマットレス、高級寝具、頸椎枕、快適なベッドが提供されます。 また、全客室にはWi-Fiとドアロックが設置されており、全客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は19:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否される場合は、キャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に駐車できますか？",
            "answer": "はい、予約により駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が提供されますか？",
            "answer": "客室内にはツインベッドとWi-Fi、ACE BEDマットレス、高級寝具、頸椎枕、快適なベッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "全客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "全客室にはWi-Fiとドアロックが設置されており、全客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 384
    }
}